icloud 備份問題

icloud 可唔可以完整備份所有野去新機？

已經係 icloud 揀晒所有野 ＋備份

本機儲存話我用左 34GB
但而家 icloud 只係用左 22GB

咁重有 1X GB 去左邊

Apps 係你restore 個陣會自己下載返
iCloud 只會backup 入面既資料

唔該，岩岩見證左

不過而家遇到第二個好似解決唔到既問題
舊機用開既號碼張SIM 已無左，好似唔可以照係新機用舊No.

見網上講號碼轉移，只係轉資料

搭單問iTunes 個備份
點樣確保個備份冇損毀
上次整機前備份左（都有6x gb) 之後回復到大半個陣就話備份損毀 restore 唔倒
唔通次次備份完要用第二部機試一次

唔明
用舊number做乜

號碼跟張 SIM 喎，轉咗新 SIM 就用 新 SIM 嘅號碼